Idle Heroes放置奇兵#2 全民瓦妹

最新英雄排名

lm

冇心機玩

每日10分鐘 儲下野 要用你幾多時間呀

想升6星，抽極都唔出材料
公會戰俾人吊打，

你d先知留返活動用啦 高抽唔好用石抽
D石留黎每日買先知同8粒coins

pvp呢隻game俾人屌打感覺已經算係好細架啦睇開d啦！！
抽唔到copy咪養住肥先！

我已經停左係90lv唔打算升上去，
啲hero’s唔夠勁

原來開左

你睇我隊垃圾

加返條新手攻略link

ds 升咁高做乜
留返啲料升vesa 嘛

鳩玩
草緊料

E3英雄所需資源 from reddit

慢慢黎啦, DS升到9星攞去喂狗

儲住4隻9星肥料 你會用得著
到時夠主卡 一下就可以E3

會唔會買monthly subscription?

No 廢嫁

Sigmund 一隻七星 贏2lvl sealnland

升高啲過seal 6 會多一下smash

半年後可能得

Btw abyss seal land 最易

4lv seal land戰力升成截 卡咗一段時間啦

Seal land 係好難打，我卡10都卡左成個月

大家記得今日轉定個輪，聽日一開波就抽，祝大家中多啲光暗碎片

Baade

casino個4星碎片係咪一定係光暗?

Baade King! My lord is back

大概有5-10%機會出光暗

咩叫轉定個輪?

許願池每3個鐘refresh一次到有光暗碎片為止, 錢越多越好

冇左隻馬

片尾個光影係asmodel

係喎 招active skill 仲諗住食咗隻asmodel

其實jahra 值唔值得升 聽日shelter event好似又有得買多隻

鬼有240

知道係咩英了？

睇reddit 話係 唔知真唔真
Barea for casino. Jahra, Fs, Starlight, Kroos, DA, Gerke shelter

casino 出barea?! 邊會咁好死

shelter 好似係corpsdemon, queen, ormus, vesa, sleepless, gerke

每個屬都一隻？ btw 又ormus 我係咪要練ormus vesa kroos 殺出一條血路
btw有vesa gerke 就可以儲定做肥既

換咩都好唔好換光暗
兩隻光暗五星肥料加3000鑽換一隻光暗五星肥料, 營運真係當玩家冇腦

我以為光暗係用普通換梳

我都想

Btw 啲人話係starlight 唔係vesa

屌 是但啦 都未有耐升到上去9/10

我諗起碼下個po先夠

如果之後俾我抽多隻aida 我就心足暫時全ser 淨係得我用緊佢 係arena果種感覺好正

九星狗糧有排升

真係公廁嚟 連續幾多個月係Gerke
btw, 啱啱睇翻abyss冇4星ranger 通常用咩換?

唔要隻英係咪唔洗換

睇你要唔要狗糧&4星裝備

我諗第一次應該都係全部換一次先 齊左6套裝先

我認為4星裝備永遠唔會嫌多 換到就換

邊到可以睇要咩英？

唔明 你鍾意邊隻咪升邊隻 第一頁個tier list可以用嚟做參考

我意思係 邊到可以知 shelter 換d英 用邊隻？
定係聽日先知？

定係隻英本身係咩role 就用返果個role既4星？

我印象中好似係隻5星係咩role就要翻4星咩role 但係今次queen唔清楚

好似係同type四星，唔太清楚，通常shelter都係送啲雞肋英雄，同埋計返係1.5隻5*英雄換一隻5*英雄加四星裝，所以去到後期缺肥料就冇乜點做。

聽日換隻ormus算

宜加得155 粒fountain sad 唔知完唔完到一個cycle呢 連埋每日買有56粒 再7日有14 粒 225 仲差14 粒 希望聽日aspen 生性

有兩次地牢 放心

14粒輕鬆啦

原來每日有4粒 自 無計日任果4粒
咁一定夠

新手玩左3日
隊入面D 五星都係送既
D石應該留到幾時先至用好

玩左三日應該未夠coin玩聽日個event，而家儲定野先，每日可以買下wishing coin, po, 等下次po event all in forest/abyss

如果課金可以買下月卡，新手pack, 啲石下個禮拜會有gem box event, 留啲鑽黎買箱。每日用黎刷酒館，event raid 打英雄碎片等等

對新玩家嚟講好唔錯啦 有siggy vesa ormus starlight

btw 巴打係咪大小月卡都有買?

對新手係好有用嘅，尤其是送啲裝，戰力會太增，又有啲中前期英雄用下

我大小都買，但都係覺得啲鑽唔多夠用

我抽左120下都唔中

其實valk 有冇機會小nerf 全民瓦妹真係...

唔會啦 只會加強其他舊角能力 推地牢難左
咁瓦妹都廢d 逼你玩光法

之前啱啱出果陣諗住即刻nerf, 俾啲課長屌到仆街 壓力下放棄左

依家aida算係valk counter 啦，以前要贏valk,只能build 兩隻valk

家陣係咁buff舊角 仲要係地牢個堆 勁仆街
好彩一早打上地獄

你每日會用鑽買咩? 我見啲人講高卷1星期先好買1次 唔係就多多鑽都唔夠用

開左24個小號 每日多980石
每日都買1000石個高卷

即係點? 開小號有石?

開小號刷好友王

每隻80石 12隻
Btw 原來係960

咁都幾辛苦

每日花10分鐘渣

聽到開24個ac都已經頂唔順 而且即係單機玩 樂趣少咗

留左6個好友 同埋有公會line 唔緊要啦
為左加快進度

想問我咁樣係咪等冰閃上九星做狗糧？
而家玩左半個月v5 想問黎緊都係課下月卡就算？
唔該大大 暫時好似無乜方向

半個月v5已經9成valk +一隻copy

兩隻copy*

1粒先知500石真係要買??

我呢批活動唔夠碎片同普轉係未可以SKIN架啦

我好少買，轉左日日買300鑽seal land smash ，好缺肥料

等下次

po 即係先知？ 用中文玩緊唔識d terms
鑽有無話要留幾多係度等到時用好d

Yes 12k鑽夠買箱

係咪應該開始慢慢儲野等活動算 無其他野搞？

開格仔好貴

Aspen skin 539

貴到

營運食屎大

升vip會送

冰閃Norma升9*然後喂俾valk
下個po抽fortress 同abyss, 抽到夠料9*，淨低繼續抽forest，到時應該有新forest英

明白 感謝 慢慢升左先
另外點先可以打多啲友情boss?
開廿個分身好似太辛苦

呢個真係未試過，除左開分身真係冇乜計，唯有多啲上線睇下有冇friend有，開分身問返上面位Ching

Ching 你幾lv, 分身幾lv? 每日刷到幾隻王？

9x 每日刷到10幾隻
每8個鐘刷一次 最少刷兩次

升到90用左幾耐？我180lv淨係可以打140lv friend 啲王

2個零月

我屌，升到140咪蚊都瞓

你180先黎開小號 梗係啦

如果長遠keep得到我唔介意開兩個嘅，我怕到時啲小號升到140大號vip高升到200，追唔到個差距

其實唔難 主ac放去低lv地圖就可以
不過其實始終都會追到 只係時間問題

得係得嘅但唔想放慢主ac進度，同埋去到後面啲王好難打死，最後會有王冇體打

我1肉1王 都剩好多王

後期邊有一肉一王，考慮緊壓低lv等其他ac出王

庇護所入面唔計光暗 對新手黎講其他幾屬有無邊隻值得換架?

轉盤光暗4星會出現係咪即刻調低左
刷左好多次都唔見

其實全部都算ok前期英雄，如果第一次做，其實裝最有實際效益，即時升戰力

出光暗碎本身機率都低嘅，如果錢高，aim 四屬四星碎片都ok

sierra 同iceblink 用邊隻去換好?
同埋dominator / faceless 換唔換好
新手唔識 多謝你既意見

未出前每2-3次就見光暗4星碎
錢幾多先叫高

睇運嘅，錢高低同lv有關，詳情唔記得

aspen地牢 班商人有咩係一定要買

置換成功啦

2250鑽 5粒po, 錢買碎片，wishing well coin

隻魔獸果4招技加成係疊加??

wa.. 屌 原來個轉盤中左就會剔 唔再出嫁
頭三十抽中左4星光碎 仲係咁抽
岩岩重開先見到剔左

極度懷疑每個ser都有個托
我果個開ser頭兩星期已經30幾萬定20幾萬
然後就人影都唔見左 笑左

想問下個鑽石基金抵唔抵買，定係all in特權卡

抵

咩托？

唔係好明

見魔獸每30進化一次就有一招技
進化左之後舊果啲技都有效果係到？？

營辦商果啲人
譬如有啲鬥戰力既game 你20萬戰做左第一
就會有啲托專登去到20萬多dd 爬你頭
水你以為自己貨多少少錢就追到
到你課完追到佢之後無耐又會比人爬頭
不停無限loop 引你課金

每個ser都有啦 我個度有個一個月唔夠就黎50萬戰

岩店去望左望，我個ser 開左25日左右
有個69萬戰 E3瓦妹
另1個67萬戰 E2瓦

咁賤嘅咩

為左賺錢睇你可以去到幾盡姐
大陸超多GAME都有

想問下庇護所嗰兩隻光暗抵唔抵換見佢要兩隻同屬五星+2k石好似好貴

兩隻肥料加2000鑽換一隻肥料

好彩無換

平時要留幾多鑽？8000定12000

下個禮拜就係寶箱，12000

玩咗幾日，除咗掛機每日清一次戰役之後唔知有咩嘢好做

玩其他game 呢個係放置遊戲嘅特點

幾次高轉都唔中瓦妹

如果可以直向就好

我轉左120下都唔中

開始卡關 想問應該升邊隻先

升Norma先 坦得回得 又可以用4星進化做5星copy

最近幾日都唔記得做brave trail 次次都要除裝著裝好煩 跟住就無咗件事 日日都係咁

拎二千石買普轉幣抵唔抵 我爭最後個個度未解到

已經開始唔除裝做

差幾多粒..地牢今日冇得買?

我已經係計最後個日了

可唔可以講下有咩分別 從來無試過除裝打，最盡打到13關

咁冇計啦,都要買

BT係計你隊野有幾勁而定你對手, 竉物能力唔計, 除左裝對手弱啲, 去到最後嗰關可以着返裝

thanks巴打

即係最後一關先著返裝打? 我除左裝再去競技場save再打 打幾關就收皮

去競技場save好似無關係 只係你低戰力有機會遇到自己 但係我一次都未遇過

而家除裝打其實只係為咗俾2隊著裝打幾關先 死哂先主隊著裝打 其實咁做法有冇問題

有冇用竉啊師兄, 競技場冇關, 同埋唔係中途着返裝, 神器可以帶

佢個戰力係每過一關update 一次, 總之計你最高攻嗰六隻, 所以唔可以中途着返裝. 前期除晒裝擺最高攻六隻, 最好有回血角, 加埋竉應該可以每次清晒15關, 後期就冇乜得搞, 啲人太勁, 始終會死一兩隻

我試過14死淨兩隻要對自己full team

除晒裝應該遇唔到自己，可以試下

就係除曬 最後一關遇到

咁慘

除埋神器?

全除

啱啱除淨件神器甲 竟然過到15

想問下valk粒石係咪hp>all 見佢啲技能都有hp% damage

Yes

其實新玩一開始應該揀邊個Ser同要做d咩？

最新嗰ser

可以參考

屌，差一隻呢隻3星就可以valk上6，屌，等撚左5日都無

連登有冇公會？
而家嗰個麻麻地
但自己又廢，好難入勁公會

九百幾個ser冇人知你想指邊個wo

我s710

係CHAT度問啦, 係呢度問大海撈針

Asmodel rework
最尾個剪影好似係DA, 啱啱食左兩隻

突然好友boss唔夠打 想問係關咩事隻boss會升左lv
係關懸空島事？

自己lv

92lv 隻boss已經咁難打
幾時先儲到9星狗糧升我隻瓦妹

所以隊野都要升勁啲
9星好快姐28隻肥料

幾時先六星到valk

儲定po allin forest la，新英加valk

新英如果廢呢

營運點會倒自己米，廢先算啦
不過都唔會抽中，都係出肥料

儲左十粒已經忍唔住抽左森林

師兄咁勇唔等活動？

一有就忍唔住抽

聽日掉落加寶箱，Augustus magic ball, aspen, Horus, 寶箱好似有kroos

會唔會有森林英雄呢

睇個勢冇，下個禮拜高抽可能出新森林英雄

睇黎可以kroos 6星到喎咁睇黎我真係要go for priest strategy 升埋ormus啦

我想問掉落係咪通常都換到d英？

ormus kroos vesa 3priest 升爆埋priest tech

2500應該換到Horus, 3000aspen,通常都出2499
營運啲食屎狗通常set左mean係2490咁上下

Kroos同ormus都係support,其他三個位要擺啲輸出英雄，如果唔係唔夠力

姐係永遠上唔到3000

正路啦

因為本身諗住主升vesa 先 係咪唔可行
po活動谷vesa上10先 然後 藍色主升sigmund 紅主升kroos death主升horus

以前得嘅，而家fix左bug唔俾禮廿拜四晚儲定。以前試過有3200，改左之後最高啱啱過2500，不過好睇運，但係想過3000基本上一定要課金

我都係換horus 算 好似係

升爆隻vesa先啦，其他屬升肥料上9星，vesa一夠五張即上10星，之後攞vesa黎升valk上e3

咁可以慳返

好有可能只係換到8粒po

買po等event all in forest lor

dominator 5張已經準備好

課！

睇下要課多先本身有四隻，如果下個禮拜出一隻，可以慳返80條羽毛

聽日仲出皮膚合成
啱啱先分解晒啲重覆skin...

我驚一買就all in

忍下手啦

今日十抽都抽到靚野架

Po event 送光暗四屬肥料加指定英雄，好有用，儲啦

當你升到6星卡肥料會忍唔到手當做肥料食咗 我就係咁

出皮膚合成係咩意思

想快啲升隻瓦妹上十星嘛

肥料主卡好快又再有

我都拆哂

到你想升光暗果陣喊都無謂

仲要不停抽分解都係出faceless skin

光暗有鳩排啦

我就係咁中Das Moge skin

D箱好似好伏

屌今次伏箱黎 係得8先知買得過

說好的kroos

原來sig

2400 6000都買得過喎 500 都ok

買唔買埋千2 齊埋一套裝好

6000 嗰25k guild coins 好緊要，記住攞晒去升tech

1200就真係伏箱黎

四葉草換咩好

等到下個禮拜四睇下有幾多先一次過換，換到神器換神器，唔夠就睇下有冇想升既英，冇就買po

啲skin 而家有得升級，同埋五塊普通skin 可以換一塊limited

邊有咁多SKIN

等空島出
升級都好貴下，五張limited skin 或者25張普通先升到

原來有人玩呢隻 以為冇咩人玩
有295聖物 諗緊all in 換暗戰上E3 定 等換光法, 唔知升邊隻先好
利申：玩左一年左右

今次換horus 主升sigmund同horus先好冇呢然後po就食到vesa 9 星等valk食定係留返d dominator黎上10比valk食好

上黎推多d post
你295 換唔到幾多隻光法

Sigmund都係肥料 練到9星好啦

我進度同你差唔多，差三隻可以e3 aspen, 光法得一隻，360羽毛

我諗住呢個禮拜如果夠3000買到aspen 就用多160羽毛買多兩隻上e3，aida好吸引，但我太少copy,要買6隻，480羽毛有排儲

上唔到e3其實買黎都冇用

個神器碎片中左暗嘅神器，即係對我無用

你總有一日會合到成隊E3既 唔好行錯路就得

中左森林

留左 370 個先知等大 event 抽光暗, 睇下出唔出到呢兩隻

唔好咁大期望

呢個好野黎

我想要

240粒先知放落光暗 全肥料

仲諗住睇下fs定sig 有多個copy先決定升邊隻 點知今次活動兩隻都出

呢把點睇

打seal land guild boss broken space 有啲用嘅
Pvp冇乜大作為

我係 40% dmg against ranger +10% hp
fortress +14% block
打死曬d valk

諗下好啦
反而dmg against mage 有啲用，而家pvp多人用mage，Aida, mihm, Val

買完箱又等一個禮拜先有野做

有冇用

正

玩左個幾禮拜 淨係抽到呢啲戰士+priest
係咪先升爆norma之後升咩好

巴打買哂啲箱?

第三隻sigmund 諗緊買唔買好

已買 上9星

未有咁多肥

巴打有冇用fs 想比較下fs同sig

淨係買左500 2400 6000

玩住先等抽po, 升六星

Pve有啲用嘅，冇乜大作為

慳返一百條羽毛

好癲

次次抽都係中type加攻

我呢次都係啦

中呢兩個 好想要加速加能量

第2舊連攻略網都查唔到 係咪margaret專武

咩網

Pve啱type有啲用嘅

第1舊得vesa啱用 但係俾咗fearless armor 佢 所以哂咗
第2舊俾咗kb用 sounds good?

睇你打乜，pvp黎講vesa 用加攻，攻高回多啲，kb用fa 好似好啲，擺slot 1 做tank

見你地抽得咁爽
買左6000箱
屌把暗鐮刀
40%戰傷
25%+40%技傷

6000箱最值錢係tech coin

屌 我都係

升到無錢升呀
1lv成1m 又幾千coin

你已經去到咁後

仲未諗好guild tech 升咩先

谷隻主力姐
得隻瓦妹打得咪淨升加血技
好貴升1次

想問應該guild tech 升咩
同埋行咩方向

主力用乜咪升乜

我就係唔知主力用咩好
諗緊好冇warrior 因為黎緊有horus

早啲決定啦，如果唔係你隻隻升少少，俾你升到成隊十星都冇用，都係唔夠一隻e3打

因為點都係要e3 valk先既話 其實所謂主力先邊隻係咪好似無乜分別

睇睇個post名

唔一定要valk嘅，集中資源衝一隻tier one hero 就得，當然最好係valk。 升太多tier one hero 上8/9* 拖慢e3進度，應該將其他屬嘅資源升肥料上9*

換又換唔到valk 好似得horus 係上到去咁

可能睇埋下星期hm 先睇下點

啲草啱啱先到900

係咪應該
升啲上6星先
成日覺得人地幾隻6星，一下清剩瓦妹好易比人圍死
6星上到個補師阿伯，星光，維薩
我依家主攻森林，十字阿伯升唔升6星做住補好
暫時三森三十字拎個buff

我自己打落覺得維薩同阿伯2揀1就得，我之前兩隻都落，有啲唔夠攻

都係有咩升咩 6星比5星好打好多 aura起初唔太重要 除非你有aida 佢個傷害1抵5

前期維薩有回有攻，ormus 就淨係得回，但後期都仲有用,vesa 過十星即變垃圾

星光重做後好似多左人用同幾好用 ，諗緊瓦妹食唔食佢好

我淨係見到好多肥料

集中升valk得架啦，其他遲啲先搞

有邊啲係肥料，可唔可以圈黎睇下，巴打。

valk 即係瓦妹？

即係星光都照食？

倉仲有依啲

Valk =瓦妹

星光後期都冇乜作為，前期唔敢講，冇研究過，但係集中升瓦妹一定有着數

英雄第一排3，5，第二排1234都可以做肥

倉就ormus,hw 唔好食，rosa都有啲用，其他都係肥

唔該巴打

仲未有新英雄情報

抽100其實儲6月算啦

幾時先整到9星狗糧

未必嘅，新手抽四屬好過抽光暗，光暗抽到7隻都冇料升

谷高啲隻valk打高啲seal land，攞多啲碎片升高啲valk, 滾雪球咁，好快有

雙Aida valk ormus 好撚勁

而家爭隻六星堡壘就整到九星狗糧 唔知整到幾時
已經唔儲貨一有就抽 想快啲整到十星先慢慢儲

差六隻五星好快有，十星瓦妹起碼打到aspen nightmare 50，記得ranger tech 升晒啲血先，換埋兩件ranger兩件六星裝加runes power

整到再請教巴打你 唔係好睇得明

屌 抽左呢件垃圾

有加血用住先，之後換個runes power

嬲得滯買左238件防甲換左佢食

新森林英雄，法師

咁樣衰

都幾樣衰

係咪愚人節將唔同英合埋炸

唔多似, 禮拜五就知, 會唔會勁過瓦妹

咁要喂瓦妹佢食

希望唔好咁勁, 冇諗住抽

60lv新手 一隻六星都冇
四葉草活動要Aspen定Flame strike 好??
Aspen好似勁啲但我玩緊水team
仲有想問吓啲金羽毛點樣攞到
暫時淨係課咗Privilege Card

新手唔好買ASPEN, 唔會夠光暗料升, 當你夠光暗料升既時候會有更勁既暗英雄.

一個月岩岩好有十星 感激

想問隊野暫時咁樣點睇
黎緊係咪專抽深淵等上九星
唔該

ching課咗幾多？有冇教學 已經玩咗兩星期 但係得兩隻五星

Mysterious Chest 4000鑽 買Sigmund抵唔抵
利申 60lv新手得兩隻五星

課到v5
兩星期兩隻五星？你0課？

個人覺得唔抵

升埋norma上九星俾瓦妹食，之後抽多隻瓦妹，儲狗糧谷上e3

我已經齊哂瓦妹 係爭狗糧

咁抽深淵啦kb, Kroos, skerei

收到唔該哂 係時候囤下貨先 而家個倉吉左

其實諗真啲繼續森林都得，可以打高啲seal land

但唔係應該升埋隻九星先再繼續森林？
我都諗左好耐

咁啱你開始玩呢兩個禮拜啲活動係冇乜進度，儲po等event, 到時你就會有多幾隻五星甚至六星

一定係e3左valk先，基本上你差四隻九星上e3，呢四隻九星咩faction都冇乜所謂，所以睇你自己後面想集中升乜

儲返一個月睇下咩料先
而家係得深淵同森林有貨淨
但森林好多都唔食得

個幾月仲係8星
等緊下ROUND 先知
好無聊

因為我無囤貨 係鳩咁抽

d四葉草買神器定買英好？

有幾多?

你抽咗幾多咁快有7隻瓦妹

置換出左3隻 高抽中2隻 先知1隻 上個月8000鑽買左1隻
比較好彩

買1pack 600就夠換3000

呢個神器係咁多個限定神器入面最冇用既一個, 唔建議嘥錢買
買咩英要睇你諗唔諗住升, 同埋有幾多個copy, 如果本身有4,5隻aspen/horus, 可以考慮俾少少錢買既

新英宣傳片，同埋DA rework

得果2200四葉草

玩咗兩星期 我都係2.3k

有冇人可以話比我知啲金羽毛點黎？

解活動

差40條草就換到fs啦 終於可以9星

大家記得聽日冇掉落, 冇pack買, 要課就今日, 聽日淨係可以用四葉草買野

本身差少少都諗住課horus
屌你宜加先得1900 唉

慘

算啦 換先知好過

今次啲葉淨係換左幾粒先知

呢個真

新手留名，想問有冇lihkg既公會

大部份巴打都係唔同ser，所以冇公會

係咪唔使理首抽？我求奇抽就開左局

唔洗，早啲玩早啲開始攞資源做活動，最好係新ser開始

聽日altar skerei kroos

新英雄應該打aspen幾勁，回血加攻damage over time

屌埋個禮包 岩岩好v6無止境

我都買左
琴日先啱啱課左隻aspen今日又出pack

而家都係等大禮包同月卡算

課多幾張月卡上v7，有多次碎片打

上次hm又唔中valk
今次就中一隻新英 想點

屌 垃圾驚 50高抽咩都冇

無錢啦屌

500抽先會有d好野

仲有幾隻5星狗糧

100抽得一隻5星 點解可以咁黑

廢驚 高抽機計率咁低

我好似有3定4隻

抽po冇咁嬲

想問黎緊幾時係先知活動

下個禮拜

唔該 儲定40粒夠玩

365條羽毛all in Aida 定aspen 加valk好呢

80一個cycle

咁唔留住
瓦妹有多點算

留住先

玩左大半年都未試過十抽中三隻

想問下新手應該點開局？邊隻係瓦妹？

玩左4日手頭上有呢d
同埋入公會重唔重要？

好重要, 博下入勁公會打副本
等班大佬殺, 拎工會COIN升科技

瓦妹:森林5星遊俠,渣住2把長槍

好嬲呀
我見我隻kb冇copy得8星 而蟲有兩隻又有活動可以換多隻 所以就忍住痛將130隻3星拆哂佢

換完就諗住置換多隻destroyer升6星 點知置換咗隻kb

唔緊要 之後都用得著

可以繼續瓦妹

呢幾日咁靜，係咪棄晒驚

等星期五

維薩同ormus 如果有一樣數量主卡應該養邊隻？

一個月最期待既event

vesa 10*有攻有回, 但上E1後會因為隊員血量太多, 回血變左垃圾
ormus 冇攻但係補好多血, 上到E3都仲有用
所以如果你隊野10*或以下vesa 可以carry, 10*以上就用ormus

依家我仲係新手階段
我最大考慮係擔心vesa同瓦妹搶狗糧
雖然我冇多瓦妹主卡

比晒d資源瓦妹 升到e3先諗其他

先知完唔到一輪咁做唔做

另一個可行辦法係升vesa到十星，到夠五張主卡就置換瓦妹，但就嘥左五張vesa主卡

差幾多啊Ching

廿鬆咋而家

儲左幾多先知？
我得90粒乍

一係課，一係等下一輪，唔好浪費左果二十幾粒！

唔課啦 咁唯有等下輪
唔知幾時先有e3

話唔定po送垃呢 Strong hold

其實都係想抽狗糧

睇你都係忍唔到

啱啱試打seal 11, 過左

玩左咁耐，其實都唔知圈住果度有乜用，有冇巴打知道？

加攻加血

好似係

㩒個去有得睇

好似仲有個加crit
其實都唔洗理，都係咁打

聽日抽曬先知先入地牢

地牢打到惡夢1唔夠打

係咁BUFF舊角搞到地牢勁難打

聽日唔係先知

唔係 hm po blacksmith咩

係casino shelter blacksmith
冇hm我隻horous同aida升唔到

可能下個禮拜有特別活動, 儲定三輪先知加 60 swc, 有機會送kog

咸了

咩係 swc？

高級輪盤

kog係咩嚟?

原來係artifact 新年嗰時唔係話唔值得拎咩？

係新年果陣送咩?好似上年既事, 唔記得左
100%armor break正野黎, 嗰陣三輪先知60高級輪盤送, 難得唔洗課金有高級神器, 點會唔值

依家先岩岩80粒PO 點儲3輪

哦, 我記得啦, 新年都有出, 不過好撚貴, 係唔抵

其實都係鳩估下, 未必出

屌，啱啱做晒啲fusion

1輪160先知？

唔知係咪真，可能160兩輪

From reddit 聽日活動，輪盤送vesa

Vesa真係多到要黎食

Vesa 10星咗唔知仲升唔升好

升上去問題係回血係基於攻擊力，上到e3血太多，vesa 回血變左冇用，攻又唔多夠，唔建議做第一隻e3

又話vesastarlight黎既屌

維薩變星光

有aida買但唔想課金

咁能貴

買左可以組彩虹隊

有asmodel換 但係又要兩隻肥料

今次嗰兩隻光暗值唔值得換

光暗冇返567隻都唔好升住，你而家換唔止洩左一隻光暗肥，到你夠7隻da/asmodel，同埋夠肥料嗰陣，會出左更強嘅光暗英雄，建議唔好換

今次aida個pack少左廿個高級輪盤幣，唔通下個禮拜真係有高級輪盤活動

玩左三個禮拜都唔係好知自己玩緊乜
又抽唔到瓦妹 應該主升邊隻好

繼續抽瓦妹

隻game好多蝗
個個都人民幣戰士

課金只係加快進度姐 你最終都會有齊6隻e3

咩係e3
利申新手

13星

PVP其實係未可以放棄
啲人民幣戰士課得好勁

跟本唔洗同佢地鬥不過我個會D鬼仔勁過D人民幣戰士

我睇reddit又話單數係大陸ser 雙數係國際ser
點知都係咁多蝗

邊有根據 大陸人周圍都係

鬥即係爭第一? 我一直keep住頭50就心足啦

好多蝗語 影響成個觀感

玩新ser搶資源囉
我係808都hold到頭3
v5

不過應該咁岩我個ser得一個壕

V5都叫壕

新玩應唔應該買個自抽號？

係我v5 個壕好似v9/10了

唔洗，新ser開波就得

好悶, 幾時到禮拜五

仲有成個禮拜 悶

又冇咁跨張, 三日姐

好想抽呀

忍多兩日

From reddit 會唔會其實禮拜五都唔係po

屌 我要PO抽瓦妹呀
唔係我就比人愈拋愈遠啦

唔好咁快po 未儲夠

我都等緊

我預咗課金

儲過一輪算喇 唔課

如果禮拜五仲未係po, 暴動都似

提都冇提過po

轉新ser係咪要從頭玩起？
驚轉左要由頭玩過

係啊

好睇運，話唔埋會有一埋人民幣戰士

玩幾個ser撞下囉
多數都係一個托+一兩個壕

瓦妹先知轉唔轉到出嚟？

得

新手愈玩愈亂有無人可以幫手睇下個陣要點執

擺張圖上黎

我自己想玩森林隊 但係見人地光明隊隻阿伊達好撚好打

遊俠科技升滿 之後升咩好

啱架啦，繼續抽瓦妹，光暗就唔好諗住，除非你係課長

你下隻升乜就升乜

有隻國王但我ALL IN緊瓦妹

你地講嘅抽 係指抽先知？
定用5星轉出嚟會好啲

鳩玩左兩個禮拜，之後應該點玩好
同埋想問新手應該點玩？黑市應該買咩

襯玩左冇耐，我係你嘅話會重刷

先知樹枝all in

儲埋一大堆先刷好啲定每日刷兩刷好

睇你自己，兩種方法都有人做，應該就黎到先知，等下囉

又係撞手神

岩岩高級許願幣單抽中

呢隻廢廢地

有magic stone sword

隨機出 同埋刷新有限 唔中都冇計

咁點算 倉仲有隻。

做肥料

啲皮膚點先有

睇黎要買返啲先知先得

懸空島有機會出

一年都唔知出唔出到三個

年尾出e5

爭1個6星任 可以解曬個月任

地牢有咩係值得買？

先知一定買，其他計下數，一樣或者平過黑市就買

我爭個7星

有上限
陣間刷極都係同一樣野
刷到閉埋個石像

撞手神, 中左都肯定要課金先買到神器

準備好課金了

冇320個PO要買神器應該要課好多下

有大禮包先課

多數都有大PACK, 希望送羽毛

得100

我都係啱啱夠兩輪, 睇黎都係買唔到神器

羽毛難啲喎 有我都想買神器

之前有個PACK係送羽毛

咁正都係398？

忘記了，好似一日送兩條送足兩個禮拜

又4舊 賣屎忽都唔掂

賣埋器官都唔夠課

送kb vesa/hw？

到最後係Barea

干淨利落就Faceless

Hm都係森林英雄，希望係valk

希望80粒完到一轉

想問下應唔應該上馬拉薩頂羅薩個位
感覺上羅薩好似無咩用咁

定係無撚所謂 兩隻都廢

Rosa有用好多

屌，抽四輪po仲要加錢先有神器
得200po，可以專心抽英

瓦妹
想要神器多啲

想問下咁樣鎖定住個7星任
第二日更新會唔會無左？定係會keep住

唔會冇，但聽日refresh 會少一個任

抽左80下先知 有成8隻5星

刷到了，又要課

好貴

又幾撚好運

搞掂一輪收手
唔洗課 慳返

爭隻9星瓦妹先10星

我都中左兩隻

個個都咁好彩

個半月 v5 今次無買禮包

同你爭咁遠

唔夠啲課金佬黎

今日終於e3左valk
而家唔知升乜，冇左目標

而家佛系算 唔課喇
突然比班人沖哂上黎

把野好勁咩???
我一開就係但撚夠花咩...都痴線要2百幾舊

求問 升爆一隻10星先定升多幾隻6星先？

人民幣戰士

勁野黎，平時啲碎片唔會出，如果課金應該先考慮神器

上百度睇到有個大陸人買三月兔
唔小心點左MAX. 買左百幾把

介唔介意講下邊件/咩屬性係比較有用嘅神器

個個都課大包 邊有得追

課囉

應該magic stone sword/candy cane 最抵屌

屌 其實對呢個復活節event好撚辛苦 之前仲有D期望 點知到係要課金 on9
雖然今日終於有第一個e3 但係都玩得好撚辛苦 屌你老母玩撚咗差唔多四個月 po 置換都未撚出過valk 呢兩只仲要係event獎勵 好撚7on9

啱啱用咗9*fa 升10*kb 有啲心痛

慢慢黎啦，我9個月先e3到valk

啱啱用咗9*fs升10*kb有啲心痛

應該點玩落去？求教
就黎一個月了 課咗細月卡

抽瓦妹或者all in今次po升國王

點解有個"Staff"喺前面

課極都唔會夠

邊隻係國王

名姐

呢件都好野黎，以前係最強爆發，啱skerei jahra ，不過最近好似nerf左，而家好似同antlers cane 差唔多

King Barton，po送果隻，好野黎

收手喇收手喇

除左valk, King Barton值唔值做第二隻e3

新手唔課既話係咪可以放棄復活節event
專心儲轉盤幤等佢出轉盤活動？

決定唔課 淨係要個skin算

班鬼佬係隻game個fb page到係咁屌個event廢同貪錢

值

抽下先知，換下skin

宜家係咪每日都會有一粒先知派？

觀心者係咪應該留返

係

留

營運真係好狗，新valk aspen skin 都冇得用花買，一定要你用真錢買

認同 無課到

應該咩方向

all in森林 瓦妹

我夠copy升valk上e3
想問下仲有80po allin邊個pool好，同埋升邊隻做下個e3

Shadow abyss, shadow升lutz上九星喂俾valk, abyss求其升隻上九星喂俾valk, 之後再算

下隻應該係國王

本來想抽80下光暗，睇左五分鐘，都係抽返四屬算

羽毛買維薩餵比瓦妹上e2抵唔抵

唔好啊，留返黎買光暗英/runes power 神器

靠樹枝有排先換到

可以換個runes power，進度大過升e2

六星水晶洗左幾次都唔中 又無哂錢

用羽毛買

洗一次要3000k

打broken space

玩左一個禮拜 而家除左等每朝8點轉兩轉先知之外仲有咩好做

囤課 活動 無架喇

呢個event 已經係最多野玩，之後果幾個禮拜就真係冇乜野做

點解每朝要轉兩轉先知
日任係兩轉普通wishing fountain 小心轉錯

唔係要轉瓦妹咩
我每日就係等8點買200樹枝轉

買樹枝唔抵，留鑽買先知好過

我兩樣都每日買足
無瓦妹是未好難玩落去？

冇話唔得，不過瓦妹最好姐，我第一隻係skerei, 不過俾我揀多次，瓦妹好啲，全面啲

但係好撚難轉到
自己又唔係人民幣戰士

我都每日買樹枝乜鳩都唔中

買先知算啦

我樹枝先知都唔買，淨係買高卷同seal land smash

想轉隻維薩 會唔會太難

等活動送，你要黎做乜先，做肥？

升九星餵瓦妹

做乜搵隻咁稀少嘅做肥，搵隻碎片出嘅做肥，升住第二隻肥先，等到有vesa再升埋佢

應該等十星先食？

Vesa 升十星可以留 打封印同世界王有用

咁有排都上唔到e2
不過而家都hea玩算
課張月卡跟下進度 反正都唔夠啲課金佬黎

明明差唔多戰力但俾人屈英好撚灰

到你有齊一隊e3同人一樣英，俾人屈神器仲灰

又唔洗下下要搶到第一既 top 20都好夠

Vip7 只係keep到排四十幾，頭三名已經有full team gve

我v5頭20幾
可能我新ser

佢啲角左右下角有紅色代表咩意思

都係升返隻e3 sig hw, 打下好友王，公會boss好過，根本唔會夠前面啲友抽

應該係裝左竉個框多左裝飾

想問下我一直抽唔到瓦妹
好唔好升左隻惡魔獵手上160lv先？

唔好，惡魔獵手係pvp英雄，pve一啲用都冇，對前期應該有咁遠衝咁遠嘅地牢一啲用都冇

咁我有咩可以做 暫時有10粒先知 好唔好一次抽哂佢博一搏

可以參考下呢篇野

基本上會講晒前期有乜野係最重要，包括guild boss, aspen, broken space，seal land 等等，根據呢啲野而排出最適合做第一隻e3嘅英雄

佢嘅排名頭三係horus, king Barton, valk. 我自己建議抽森林係因為可以抽valk之餘，仲可以抽vesa上十星。但而家先知送king Barton 其實可以升king Barton.

我本身就有隻king
咁是未可以鎖定升佢先
啱啱好又唔會同森林啲英有衝突

如果你本身有幾隻king Barton, 就繼續抽abyss，因為本身abyss值得升嘅英都好多，kroos, skerei, kb, barea.

得一隻
另外想問下我而家開始儲啲先知 係未等下次好似今次用先知換分嘅活動咁先一次用哂佢？

儲儲儲，儲到夠80個拎到羽毛先好抽

起碼要儲成個月
是未一路儲一路轉樹枝等瓦妹報到
Btw, 商店有無得強制刷新

真係好多說法，有人未有10*前一有先知就抽，有人話等活動。唔儲就早啲有10*/e3就會access到多資源，儲就有活動送獎勵，睇你自己

我應該儲先知然後keep住每日轉兩轉樹枝就算
希望搵日運氣爆發轉到瓦妹

國王就國王，瓦妹就瓦妹，買定離手，如果唔係兩頭唔到岸

個人鍾意森林隊多啲

啱啱頂唔撚緊課左落去

而家個陣係咁
應該換邊隻落黎
瓦妹又應該放咩位

通常擺2，4，5，6號位

換左dragon slayer/flame strike, kb 擺1號位

咁幾時換走kb同flame strike
我想玩全森林隊

唔洗理咁多，e3左瓦妹再講

e3係未即係10星？

13..

想問下勇者的試煉啲對手係點出嚟？
點解有時咁難打

殘體勿屌

咁複雜嘅

洗撚左30m終於中

想問各位 下隻9星肥料升維薩，羅薩定龍者好
利申 羅維薩各有兩張 龍者用晒嚟升E1

原來只係E0

冰閃最快
唔好用維薩羅薩，難出主卡，龍者碎片會出

但係我先知抽森林 好難出堡壘英
一開始前期好難打所以升咗佢

兩個ac宜家玩到咁

呢個玩左就黎3個月

呢個玩左2個月

我想問啲英啲位置洗唔洗轉一轉，我唔知後排個啲要點排

真手想問下黑市係未買先知 競技場幣 500紫石 普抽同轉 15m四星 同埋樹葉
之後轉樹葉搏轉到瓦妹
同埋如何轉應該要用邊隻有馬拉撒 觀心者 同埋屠龍者x2

屠龍者一隻升到80 一隻未升過 定留黎做肥/升埋佢做坦
唔該曬

有無森林同堡壘四星睇下？
你而家Valk 十星唔一定食森林狗糧 先知可以轉抽其他陣營
一般黎講應該4屬都練九星狗糧 避免撞六星肥

第二個ac唔好升cthuga, 佢會限制左瓦妹輸出

黑市買三星，我自己就唔買樹枝
五星求其用住先，抽到瓦妹喂俾佢，留返觀心

隻冰閃下個月先知 用樹枝換張主卡應該夠
升9星 但張10星卡 唔知簡邊張好

睇落幻影升十會容易D?可惜冰閃升左上7星

唔好用樹枝換冰閃，你等hm開晒啲五星碎片應該會有多幾張主卡升9/10星

想問下 如果啲百合花用剩10幾朵點算
又換唔到啲咩

冇用, 一係課多幾十朵買野

食水咁深嘅

呢個活動算好有良心

唔係呀嘛

抽兩輪送一隻Aida,抽四輪課少少就有神器，好過平時好多架啦

已經追唔上tier 1班人既進度

追乜柒丫，前面果啲玩緊全隊光暗，我第一隻光暗都未有

今次活動完左突然個個都有e3 打閪
好彩無課 on9

所以話pvp平常心，組返隊野打pve好過

平常心啦 隻e1瓦妹唔知擺幾耐先e3

打下seal land 好快有啦

希望3個月起碼一隻e3 我呢個ac都好彩 係無錢課

聽日campaign drop 加 gem box

想問下抽到有多嘅瓦妹洗唔洗留？定食得？
另外我想升瓦妹上180lv但陣入面得惡魔射手一隻6星
食唔食好？

10星左瓦妹 又要儲了

留瓦妹，其實食晒都冇乜所謂

即係其實瓦妹升到10星都唔洗用翻自己本身隻英？

升到e3要7隻，留觀心者

咁我食唔食左隻dh先

食

聽日好似有valk skin

殘體 唔好屌

又想引人課金

課了課了

咁撚神秘 一定又課金神器

點解我覺得冇乜料到
掉落又差少少先買到英雄，最後又係8個po

Skin禮包買唔買得過

No

掉落活動最好係神器

睇下幾多兌換到

仆街 無鑽喎 屌

課今日個活動，啲花今日用晒佢，鑽留聽日

啲花換左個skin已經無哂 但得6000石好似唔夠玩

買少啲箱啫，影響不大

唔知邊個箱抵屌呢

好期待

真係好唔平衡 一個活動搞到個個都有e1-e3 valk
有好多40幾萬戰力但有一隻e1甚至e3就打哂競技場
雖然我都有隻valk 但係強烈要求nerf valk 無腦堆血就打哂 啲咩戰術配陣乜都無用

隻驚叫重課奇兵 睇開啲啦

我新ser頭30基本上每人一隻瓦妹揸手
大家都係鬥升得快

玩左差唔多一個星期 請巴打幫我睇下 黎緊既英雄方向 同排位有咩要改

All in forest 抽valk vesa hw, 或者abyss 抽king Barton, Kroos skerei

冇Aida, 送個skin 俾我托柒咩
掉落三隻都唔關我事，又係8po

得8先知要買 其他都好似唔洗買

買6000同2400算

一個唔該4000箱又送隻groo/baade俾我，就係喊都冇謂

慳返唔洗課金，良心營運

唔知跌唔跌到3000粒野出黎

呢個我知 咁係咪唔洗儲先知 一有就抽

兩種講法都有，早啲抽就早啲有e3. Access到多啲資源，等就有活動獎勵。不過主要都係睇運，抽唔抽到主卡

3000一定要課先會夠
2300夠啦 要買維薩上九星

幻影 前期值唔值得升上去 會唔會好易死 想換走隻格魯

仆街 唔撚記得左用左D花佢
連個限定SKIN都無

想要神器

每次都有人係咁

垃圾黎，可以考慮買今個活動隻vesa，升住先，繼續抽valk

刷好左丁丁個SKIN
諗住尾果時先決定係咪真係換SKIN
點知唔記得左回事

求問今次嗰兩隻光暗英值唔值得課？
勁唔勁？

個candy bar神器好似係好有用 如果係我要課就一定課咗佢

6000箱都抵買喎

新手得7000鑽有冇建議買咩箱

新手應該買裝

買candy cane起碼要課兩個最大嗰個pack
光暗如果係第6，7個copy就買

唔夠啦 以過往記錄大概2300掉落 課兩個最大+2個最小 1700蚊應該夠 不過我就不了

要candy cane應該課琴日個event

係囉
計落好似仲平

上次神器係8000定6000

巴哈分析唔好買維薩

好似係8k箱有guild coins+橙artifacts+valk(?)

啱啱升到瓦妹9星
而家應該升邊隻好？

好似係belrain

養隻九星肥，邊隻夠三張主卡升邊隻

即係求其一隻最緊要快？

我屌佢老母 2次都係出呢種垃圾

搵隻普通碎片會出嘅

應該唔係 近呢幾次8k都買齊都無1隻Belrain

Valk同bel都出過一次，好似仲送30條羽毛同公會幣
搞到我完全唔想買呢個箱

6000鑽去黑市買12個先知好過抽到廢神器

都啱嘅 始終無送T1英雄咁吸引
所以我認為今次個箱係主要係俾guild tech差好多嘅人買
神器就撞手神 遇咗係剋特定職業啲廢裝
Aida skin就當係儲skin/強化limited skin

我數到得三個神器係有用fearless armor, wind god messenger, magic source, 其他全部垃圾
25k又唔係真係咁多，最尾個node升幾下又冇晒
可以當儲skin嘅，諗下諗下都係買下高抽等週年好過

之前光法個skin要課金先有嘛
升緊光法，唔抵都係要買

有aIda就抵買嘅
幾時出返valk同aspen個新skin，希望下個gem box 有，而家skin fusion 都冇得抽

岩岩開始玩左一個星期
我將手上既5星英升晒到100lv
過關個到要掛機等夠exp先可以再打下一關
呢段時間可以做d咩(除左平時d pk)？
之後要做既係不停儲先知抽英？
先有機會提升戰力合d 6星英出黎？

要睇你係無課/課到咩程度
不過新手主要都係先儲普轉，普轉活動拎獎勵先知
所以每日黑店/之後地牢見到普轉最好都要買
頭一至兩個月會幾悶，過左第一次先知+神蹟之後d活動就開始順

25k對新玩家都幾有用 我買完就啱啱好升爆第一個tech

好似zeals咁講 新手&手頭唔緊可以買 如果玩得耐嘅玩家就唔建議啦
值得買嘅箱 價值我會咁排
2400>500>6000

新手岩岩試到70lv 魔獸個度要點搞

Wolf/snake

想問下我依家應該點發展？
係未先知抽深淵搏king翻嚟升？
Vesa同rosa係未唔洗理住？

繼續抽森林直到e3瓦妹

咁升瓦妹要隻9星英 有無話用邊隻好啲 易升啲？

求其有三張主卡咪升，再唔係整定一埋六星，邊隻到時有多主卡咪升嗰隻

睇下邊隻夠料升9星直衝瓦妹E3

一隻E3瓦妹加神器 夠打成隊10星

直衝唔洗諗

有排等

月任咁快reset

我仲有六日

個個唔同

開seer時間唔同所以reset時間都唔同

開ser時間唔同所以reset時間都唔同

好似同ser都會唔同，係睇你三十日個timer 過左之後第一次登入時間reset

我而家仲有咩做？
卡哂關塔又卡
打都唔夠打

玩其他game
急既話好易棄

仲有幾日兩個月 想問呢啲ac放唔放得出
放到就棄game

賣唔到幾多錢, HEA 玩囉

賣唔到由佢 而家hea到無得hea

隻驚本質係咁hea，hea > po/hs/大event > hea, 無限loop

我想問下我而家應該升左瓦妹先 定等五星活動再升
因為我而家唔夠五星 要升左啲四星做五星先

做得完神蹟咪而家升，冇信心就等下

睇黎真係就快出e5, 永遠唔會夠肥

正 準備見到大量e5 有本體都無撚用
爭幾十隻十星
6月又有大活動 照舊唔課金等棄驚

平常心

你地玩左幾耐先升到隻e3

我搞左三個月
因為平均升幾隻

想問活動如果唔夠換vesa，咁應該換skin pack定PO

我會揀 PO

極度建議大家5月既資源留返6月週年慶先用

我留做400幾張高卷 係唔係下個禮拜高抽唔抽住 全部留返係6月先抽？

咗

高卷我建議留返下年2月出新光英雄個陣抽 個陣你應該儲到1500張 到時直接1隻e5 光英雄 屌打哂d人

我都儲左300幾張

玩光暗英最保值
好似國王咁 未出光法個陣幾勁 之後就比人屌打到尾

咁其實我想問週年慶有咩活動 我今年1月先開始玩呢個game

我都覺 新光法勁撚到on9 仲勁過瓦妹

都係個幾樣啦 只係多d新模式你拎更豐富既獎勵

依家多左e5，又要多兩張本體，1500可能唔夠

成個5月淨係儲1隻10星出黎算 另一隻等6月320粒先知抽

啱啱洗晒啲先知 唔知六月儲唔儲到四輪
不過上年係heroic scroll event. 我而家儲左1100卷，希望到時夠

屌 如果高抽就gg 好難做哂4輪

高抽應該唔會要求四輪咁多，我見以前大部份人都係抽1500

課爆先玩得個一輪半

總之五月po,hs全部唔用，到時再算

聽日有灰矮人, 又係時候買返套ranger裝俾valk

點解唔係普轉要高抽

又skip 得

上兩次普轉間距好短ching仲有咁多課？

我每次都係一輪
但高抽又哂左一個禮拜

維娜換不換

Vesa 應唔應該換

估唔到有POST
小課左兩次

換先知好啲

2394個音樂盒

2045

係咪冇定時攞

想問下點樣可以賺多啲錢我見人捐磨坊個量仲多過我玩左兩個月嘅總量

多啲打空島，前期用錢升竉/英/裝會用晒你啲錢，升完後期就好多錢淨。不過最就出e5我都驚啲錢唔夠洗

又等一星期

第一次忍手唔抽 手好痕

出埋啲垃圾俾人抽, altar又唔關我事, 被迫skip

咁咪好 可以繼續儲 最怕唔上唔落

專心等週年, 如果週年唔出新光暗, 繼續儲

新暗會係12月 新光會係下年2月
所以我儲到下年

幾時講過？

以往都係咁 所以都係預計
6月係堡壘新英雄

上年週年出左新光暗belrain, mihm
不過都啱嘅，2月先出完應該冇咁快出，四屬就廢事抽了，勁過瓦妹另計

想問下如果得100高抽囤到6月其實都唔夠500 係咪唔洗理周年活動? 同埋依家冇左廣告直接比100鑽咁好既

儲
營運廢事你玩其他驚

唔洗再睇廣告

玩左一個月都抽唔到瓦妹
應該升維薩定星光先？
同埋低轉，高轉，先知，樹枝要儲幾多先夠玩活動嫁？

星光
低轉 240 高轉正常唔洗 唔知周年會唔會彈個高轉活動
先知 80 樹枝唔洗
高抽 500

幾時週年活動

早知換維薩

想知啲好友boss出現機率點計？
近排好少見到有boss

隨機，我都好耐冇見

新手玩左3日 應該點發展先快？

課金

儲先知抽瓦妹

瓦妹係邊隻？

Valkyrie
森林攞兩支長槍嗰隻

1 2星怪係咪全拆得？

500高抽究竟點儲
我玩成年先得2百幾
利申月卡黨

我停左買po，轉左買seal land smash 同 高卷，年頭用晒1000卷，而家儲返1100

開左24個acc 每日960石
刷好友王

係咪而家可以單抽森林？

呢樣野android先得，ios好難做到

依家個活動係高抽唔係先知，冇得揀屬，可以儲先知到時再抽，都可以唔等狗衝抽左先

我ios呀 都係不停轉account
開24個ac 10分鐘
每日兩轉

Ios 點開同ser ac?

瘋狂開ac

Del game再開

爽到

想攞其中一做肥，留邊隻好？

兩隻都唔好做肥

好心你就谷死一隻主力啦 升兩隻T1 最尾都係兩頭唔到岸

我主力係依隻

其實依家都唔知第二隻E3搞邊隻好，搞光暗又有排搞

想問下高抽要點儲？每日買1000鑽嗰個？

國王啱架啦，kroos九星夠用，專心升國王

好貴wo

週年好似真係出暗英

用晒啲暗料黎升aspen

想問而家應該搞邊隻先 唔該

有無人整第一頁

睇下E5再決定

整肥，等e5升瓦妹

Ching幫手整？

應該拎邊隻上十星比瓦妹食上e3好 唔該

fat mu lor, 你本身都有三隻,PO抽abyss肥料, 順手可以抽埋國王, kroos, skerei

點解我十星瓦妹都俾十星國王屈機

通常都係裝同科技輸

但我係友誼嗰度同佢打
同埋光隊有隻英屈撚到

友誼都關科技同裝事
咁你應該唔係輸俾國王係輸俾Aida

紅圈陣營要4隻4星刺客
換極一隻都無

abyss嗰隻垃圾黎, 唔洗換

有冇人知新勇者試練係跟據乜野揀對手
有人話係你上一關用既隊, 但我用一隻E3瓦妹撞到一隊200萬戰力

普轉囤到兩輪 洗唔洗等周年活動先抽

唔洗等, 週年有普轉機會好細

週年唔一定有普轉？

通常係高抽，有時加埋先知

新勇者20000個箱有冇機會開到瓦妹

60000

有幾隻e3，連過15都有困難

一隻e2輕鬆過
但打左幾次自己

開頭係易打
我去到15/16關開始打全隊光暗
打乜撚

慘 我都係跟啲人打 除裝淨著神器

新勇者要點打？
係未淨係上一隻最強嘅入去？

我頭15照舊除裝成隊打
後15就繼續打 打到主力以外既死曬得返主力 打到去主力成日死就著返兩件裝 去到最後就上齊裝同buff
不過都唔係次次過得曬 睇彩數

竹竹
第二隻係輪盤抽到既國王 係咪見我太非洲可憐我

個勇者試練都戇撚鳩既, 係咪逼我賣淨一隻E3先俾我過

唔該巴打，跟住呢個方法打打晒30關

btw想換

個SER中期...有無咩剋到星光
D人放隻200LV星光落去好煩, 秒唔到佢
就比佢一下技清場咁制

聽日先知
Da jahra Oberon skip 等週年算

skip得 直接儲到周年

個飯團乜黎

冇乜料到，係travel用用

求意見 應唔應該食9星維薩升國王上10星(本身有隻屠龍8星 未夠卡上9星 )

唔應該
國王已經慢慢退居二線，維薩對於打世界王/封印都有用
Ching升咗瓦妹未？

玩幾個月得一隻 直接淨升國王 岩岩夠卡上10

想問下如果先知週skip等週年既話
咁今期神蹟建唔建議解 btw我唔夠光暗解五星

係咪應該繼續升瓦妹？同埋將星光升上9星俾瓦妹當肥料好唔好？

神蹟主要係為咗拎tier 1 -1.5同先知
唔夠光暗、再加埋今次呢隻...
Skip的話都可以接受

繼續升瓦妹
九星肥最好搵唔同陣營
因為上十星又要一隻同陣營六星

一次升一隻
其餘三個陣營要一路養定九星肥
咁先唔會同主卡搶肥

係咪集中升瓦妹就得？其他等升完瓦妹再算？

成日都忍唔到手走左去升左其他野

升其他陣營應該無問題....但係要黎做肥料

第一隻E3一定係瓦妹（課長就光法）
其他陣營要升六星/九星/十星做肥

詳細少少講
由五星瓦妹到E3共需：
瓦妹x7
森林六星x3
森林五星x13
任一陣型九星x3
任一陣型十星x1

六星肥需要：
主卡x2
指定五星x1
同陣營五星x3

由六星肥升九星肥：
主卡x1
同陣營六星x2
同陣營五星x9

由九星肥升十星肥：
主卡x2
同陣營六星x1
任一陣營九星x1

可以見到升肥料需要大量五星，所以肥料陣營盡量唔好同要升既角一樣。建議一路升瓦妹既同時，計劃一下其他陣營六/九/十星肥要點升，會行少好多冤枉路（唔小心食錯主角夠升六/九星既肥....等）

主卡易得，肥料難求，望君謹記！

要留意Miki係elite skin shard
但Mirage係universal skin shard

要留意Miki係elite hero shard 但Mirage係universal skin shard

長路漫漫

基爾克升唔升得過？ 利申 只係買特權卡

你老母閪搵隻維薩都咁難

想課個佢活動49.99個pack 但課唔到 有無人一樣

練光英的話就一定唔會揀佢，光法/牧(Aida/Belrain)優先
不過其實無v7以上都唔建議練光暗，因為肥料真係好很難，一輪先知都未必升到一隻六星...
之前見有個無課用左1年先出到一隻e3光英

兩個半月終於有第一隻e3

新手問
而家仲係儲緊唔同五星隊員階段
已有觀心 羅薩
應該要蟲先定係要瓦妹先？

瓦妹，單蟲太廢

前排活動咪有送

拎左啦 個陣爭3隻
今日置換出左隻 再拎埋羽毛去換先夠數
肉都赤鳩埋

打算跟攻略 三蟲 觀心 羅剎 瓦妹 係咪合理

新手整左瓦妹先啦 其他唔洗諗

拎羽毛換隻垃圾

啲人用羽毛換瓦妹都係咁換姐
反正我抽唔到維薩

羽毛換光暗/神器 其他不了
以前用左240毛換國王 後悔到家陣

我60換我都肉赤 但無計 早日上e3好過留羽毛

我都想要三蟲，玩左成年都係得十隻本體，己經大部分時間抽abyss

攞毛換肥真係好嘥

我一直都諗住換 但抽成個月都唔中一隻

週年英？

竟然無光暗

堡壘唔敢all in

如果出堡壘都幾灰，通常抽會送啲神器/英之類，到時局抽

7月出好似

邊度講？

今日合左ser，啲人好撚勁

以前清到地牢hell100得2條友，今日一睇上榜頭50嘅全部hell100
個競技場打親都光暗隊，打乜撚

之前週年活動有冇試過要合成英雄
依家無乜位想合咁啲順便跟活動，但又驚遲啲週年又有搞到無料合

開始放置play

放棄pvp

上年冇，今年唔清楚，我都係每個月照合英，週年果個月等活動嗰個禮拜再合囉

ser 開左排
join 左三輪先知 隻瓦妹仲架十星
(由一開波已經主升佢)

新手開邊隻好

抽嫁

肥料碎片

咁想問我依加主要練邊隻好

Horus, 但好難抽，抽shadow得佢一隻值得升，其他全部垃圾，abyss/forest就好多英值得升

e3瓦妹都過唔到惡夢四血刃

今期啲箱抵唔抵買定係等週年

8000箱30羽毛再送隻雀
同埋先知箱
呢兩個我覺得抵買

8000箱有30羽毛 點都買

2400 8000
買完得返幾十鑽

爭四千鑽邊度搵

VISA

合skin合到瓦妹森林skin

我合左三次，三張jahra

國王終於上到10星 好撚型

新暗英

買完8000鑽變窮閪

有冇咩提議？？

等e5排名，再決定升邊隻

如果得2600粒糖 拎唔拎黎換蠍子好？定係換其他野好啲

夠糖可以換蟲
想升skin就買1500箱
全部唔岩就買哂先知

我想問,點可以抽到5石英雄.同埋點樣將4星升5星..

有無入錯post

1

周年活動係聽日？

下個禮拜, 聽日好似出E5

又要等多個時期，咁今個星期做唔做普轉任好

夠240就做囉，週年冇普轉

。。。。咩料 啱啱出咗e5

升邊隻先好呢

國牙依家係咪垃圾黎 係既我比瓦妹食算

就咁睇好似crit同dot base英雄會勁左, skerei
等埋下個禮拜先，新英應該係為e5設計